［年經］絲打入：咪話唔單聲，今晚明示暗示氹妳扑野既，都100%肯定係仆街仔死狗公嚟，肯定唔係真心愛妳！！

情人節咁神聖既節日
應該食吓飯行吓街談吓情
係好仔既點會仲諗住扑野！！

男女朋友嘅話我又覺得冇乜問題
依家有乜好行，而且又冇堂食

尤其係玩美國旗嗰啲

咁喺屋企睇吓netflix 睇吓書捉吓棋都得啫
諗住扑野嘅一定唔係好人

上面對情侶book時鐘酒店睇Netflix

唔做愛嘅都冇乜問題

Netflix and chill?

好心比多小小過返晚啦仲時鐘

誠懇呼籲今晚唔好氹人扑嘢，你地唔係男女朋友，通街都係處會好反感

弱智仔
我係話男女朋友都唔應該扑啊

朝早已經扑咗🙈🙈

賤格

我想同伯母扑野